\begin{center}
\index{Trettiofyran}
\subsection*{\large{Trettiofyran}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{This Old House}}
\end{flushright}  
\vspace{-8pt}

Denna kåk har varit våran\\
uti många herrans år.\\
Denna kåk har varit vår\\
och det har nog satt sina spår.\\
Denna kåk den har hängt i\\
och den har stått i vått och torrt,\\
men nu är det slut på det\\
för nu ska trettifyran bort.\\

Ja, nu är det slut på gamla tider.\\
Ja, nu är det färdigt inom kort.\\
Nu ska hela rasket rivas,\\
nu ska hela rasket bort.\\
Så jag tar farväl\\
och stora tårar rullar på min kind.\\
Nu är det slut på gamla tider,\\
nu går trettifyran i himlen in.\\


Denna kåk var ganska rar\\
och släppte solsken till oss in.\\
Den var också generös med fukt\\
och kyla, regn och vind.\\
Den var snäll och lite gnällig\\
och den ville alla väl.\\
Den var vår i alla väder\\
fastän gisten, ful och skev.\\

Men, nu är det slut på gamla tider...\\

Här i kåken har vi härjat\\
sen vi alla varit små.\\
Här i kåken klådde morsan\\
vice-värden gul och blå.\\
Ja, vår kåk har fått stå pall\\
för smällar hårda så det dög,\\
som när far gick genom väggen\\
så att spån och plankor flög.\\

Men, nu är det slut på gamla tider...\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Text: O. Adolphson\\Musik: S. Hamblen}}
\end{flushright}